💳 信用卡討論區 (27) 年費免問 貼link搵食過主

💳 信用卡討論區 (26) 年費免問 貼link搵食過主
[url]
[/url]

發問前請細閱以下內容

FAQ

Q：唔知自己年薪夠唔夠申請某信用卡／唔知邊張好？
A：Google HongKongCard

Q：我年薪 $1,000,000 有咩卡適合我用？
A：EPS / 八達通

Q：我嚟緊會買 XXX，邊張卡迎新啱我？
A：你買比我？

Q：八達通自動增值 (AAVS) 用邊張好？
A：詳見下列集中討論卡種

Q：點申請年費豁免？
A：先致電年費豁免熱線或客戶服務熱線，如未能豁免可考慮取消信用卡帳戶

Q：交學費用邊張好？
A：恒生大學聯營卡 (3X Cash Dollars)，注意大部分卡種繳費 0 分

Q：一次過最多申請幾多張卡？
A：2－3張，一次過申請太多 TU 會跌，因為人地會以為你手緊等錢洗。

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

集中討論卡種

Asia Miles

- American Express (AE)
CX Elite：本地 $6/AM，外幣 $4/AM
申請門檻：年薪 $300,000／大專生

- Bank of East Asia (BEA)
Flyer World：$5/AM、AAVS 或繳費 $8/AM
申請門檻：年薪 $240,000

- DBS
Black World Mastercard：本地 $6/AM、外幣 $4/AM、AAVS $12/AM
申請門檻：年薪 $240,000／大專生 (需先申請 COMPASS VISA)

- HSBC
Others (* = VS): 最紅自主獎賞 $2.78* 或 $4.17/AM 、網上 $4.17/AM
申請門檻：年薪 $480,000／$600,000 資產

- Standard Chartered
Asia Miles：$6/AM (AAVS)、食肆或網上或外幣 $4/AM
申請門檻：年薪 $240,000／$60,000 渣打戶口存款

Avios (感謝會員月迷津渡提供)

- American Express (AE)
Plat. Credit：$7.5/Avios
申請門檻：年薪 $300,000 (年費 $1980 + $240)

- Citibank
PremierMiles：$8/Avios (AAVS)、海外或網上外幣 $3~4/Avios
申請門檻：年薪 $360,000／$1,800,000 存款

Prestige：$6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
申請門檻：年薪 $600,000／$1,500,000 Citigold 戶口存款

- HSBC
Premier：最紅自主獎賞 $2.78/Avios、網上 $2.78/Avios
申請門檻：$1,000,000 滙豐卓越理財資產

Others (* = VS)：最紅自主獎賞 $1.85* 或 $2.78/Avios、網上 $2.78/Avios
申請門檻：年薪 $480,000／$600,000 資產 + Premier

- 大新
BA: $6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
申請門檻：$150,000

積分 (1 分 = 0.4% 回贈或 $15/里)

- Bank of China, Hong Kong (BOC)
i-card：每月頭 $1,111.12 網上或流動付款 (e.g. Android Pay, Apple Pay) 10X (分開計) (4% 或 $1.5/AM)
申請門檻：年薪 $150,000／大專生

- China Construction Bank (CCB)
eye Card：網上或 payWave 5X (2% 或 $3/AM)、旅遊或外幣有額外 2X (1.2% 或 $5/AM; 2.8% 或 $2.14/AM)
申請門檻：年薪 $150,000

現金回贈

- Citibank
Cash Bank Visa：本地 1% 回贈 (AAVS)、本地食肆或酒店／外幣 2% 回贈
申請門檻：年薪 $240,000

- DBS
Eminent：本地 1% 回贈 (AAVS)、外幣 2% 回贈
申請門檻：年薪 $150,000 (Platinum)／年薪 $360,000 (Signature)／大專生 (Platinum - 需先申請 COMPASS VISA)

- Standard Chartered
Simply Cash Visa：本地 1.5% 回贈 (AAVS)、外幣 2% 回贈
申請門檻：年薪 $240,000

- 安信信貸
EarnMORE 銀聯鑽石卡：2% 回贈
申請門檻：年薪 $150,000／大專生

- 大新
One+：1% 回贈
申請門檻：年薪 $60,000 (Titanium)／年薪 $150,000 (Platinum)／大專生

- ICBC
星座卡VS : 1.5% 回贈
申請門檻：25萬年薪
注意事項

- 申請門檻僅供參考，銀行保留最終決定權
- 以大專生身分申請的信用卡，信用額一般為 $10,000 (部分可透過預先存入資金增加信用額)

渣打銀行信用卡T&C
Simply cash同 SCAM 迎新都有寫

渣打銀行所有卡用PayMe都係無分嘅！

常見問題

Q：用信用卡玩 OE Pay 有冇分？
A：請先了解 OE Pay 原理再發問此問題

Q：用信用卡玩 (不同電子錢包) 有冇分？
A：用你自己張卡試吓

Q：用安信銀聯玩PayMe係咪有2%回贈？
A：Add 咗張卡入去再問一次

安信信用卡 Q&A

最近真係好多人申請EM同Wewa鑽銀，整個常見Q&A比大家參考一下

1.有冇Visa版本申請？得銀聯？
A: Visa 版本冇咁多優惠，Earn More 白金 Visa 只係得1% 回贈，而且安信已經收起左Visa版本嘅申請 (要申請可以打上Hotline搞，但冇意思)

2.現有 Wewa Visa 同 Earn More Visa 客戶想申請可以點做？
A: 上網填表，等收確認電話，會Share Limit 批卡比你

3.申請咗冇Email通知果啲，可以點算
A: 等收電話，會打比你確認，如果冇打比你請自行打上去，另外安信website有批核情況查閱

4. 財仔卡，係咪TU差先會批？
A: 上個po有巴打TU H 比人Reject左

5. 申請 Wewa 定 Earn More好？
A: Why not both? 邊張迎新啱自己啲就申請邊張先，批左一張再Share Limit 即批第二張

等緊星座卡

上星期三申請未有消息

我第5個工作天check TU
第7個工作天打上去問就批
話等多一個星期就出卡比我
你申請佢唔會confirm你,要打去問

你地vs cup兩張都申請曬？有無得揀只係申請一張？

我填paper form申請晒三張

只申請一張上網apply

批左 等收卡 兩張唔同星座

分兩張form

係 網上申請

icbc 話未見到我份申請............

利申: 分行交表食 100 蚊惠康 coupon

有無學生批到星座卡

星座卡既另一張銀聯係咪62字頭？

icbc做野不嬲唔快，雖然未去到中銀級數，但都算慢
大家再等下 or 勤力啲打上去urgent 佢

屌明明申請boc果陣係普通銀聯佢派左張大灣區白金比我
2%比狗用

btw boc ebanking check唔check到迎新簽左幾多

一月俾form連12月月結單, 到左呢家3月先話張月結太耐之前, 兄弟張EM果然利害

check 唔到

建行真係幾on9 張eye卡批得6000額 用左幾個月覺得太少 上星期申請加到15000 今日收reject信....
人地學生都6000啦 有咩理由有收入都6000

其他卡獨高limit?

唔知會唔會有機會係卡太多分薄咗啲credit，我張enjoy得11k，我心諗 __ __ __

其實唔會仲好咩？普通銀聯白金有咩用？

有earnmore都係無用

你要咁比所有銀聯卡都係辣殺，除非商戶指定中銀再折啫 否則earnmore 銀聯都幾難有對手

你咁講又真係無其他卡要特登開銀聯
係大灣區diamond

中銀官網收起哂普通銀聯白金條申報link
應該要幫大灣區卡跑數

請

有機會係你其他銀行既卡佔太多額 所以批唔到比你

留名

我有張原祖鑽石銀聯。。簽15000有3x分。。。真係尾屌佢個咀

死啦 會唔會搞到我張星座卡都唔批
其實一個人大概總共有幾多額左右

Go Go Go

請問張星座卡有無免年費? 係官網介紹個頁好似唔見有寫?

同埋有無話經咩網站申請多啲禮品? 定係最盡都係雙卡$300+戲飛?
THX

三年免年費
網上就戲飛
分行就惠康 coupon

其實係咪工行所有卡都免三年, 所以無特別寫? 定我眼大睇過龍
btw, 咁我網上申請算, 我個到無惠康

我上黎confirm下啫 唔該哂

有無人用開東亞可以整合下
有咩係‘’唔計‘’入佢零售/網上promo 同 ‘’計‘’快餐promo

我知既:
零售網上 唔計
hktvmall

快餐 計
一芳水果茶

已經有幾張信用卡，心郁郁想申請埋dbs black world master

你幾時交表？
我26號交 啱啱打上去話仲批緊

Simply Cash 3月 Payme 冇分。

本身有5張信用卡，最近一張係一月先申請
嚟緊四月再申請多張會唔會影響TU?

我12月申請兩張 , 1月申請1張, 2月申請1張

兩個月跌左50-60分左右, 比你知道影響果幾十分對你生活有咩變化??

睇HKCARD講 今日收到HSBC 上期 萬寧既 RC

睇左戶口 多左千幾 RC

其實銀行同財仔開你tu共唔過3次多數唔會跌分
跌分原因好大機係其他銀行上報你使用情況而扣分，例如今個月用多左5000蚊，而你又未係上報前還款，就會有機會扣分

得一張信用卡，無申請貸款，每個月準時還款，但係今個月tu跌咗少少，想知點解會跌嘅？

想知消費記錄會唔會影響到tu架？

銀行update 你帳戶資料果陣你未還（通常係每個月最尾果日）咁用咗credit 咪會跌少少分

例如：你三十號碌咗卡，二號還，但係上到環聯果陣仲係會見到你未還

DBS Black Visa 原來係 Visa Platinum, 咩玩法

DBS Black幾時出咗VISA

上上星期尾
ICBC 批得好鬆手放心啦

莫非有內幕消息出新卡

定師兄講緊新加坡個張

係

有幾鬆手先，H都批

路過中環站好多星座卡廣告

我有張DBS eminent,
想申請張black world,雖然共用信用額
會唔會check TU
TU最近比較差

唔會
現有多數即批

ps 啱啱幫屋企人，現有black 開多張M乜撚，乜都冇check，幾日就收到卡

星期一申請 simply cash
星期三收到 sms 話處理中，請稍後
星期五收到 sms 已批卡

H 照批

淨睇標題唔睇內容，收 啦

Sc 網上申請年薪差少少條bar可唔可以拉到夠？

想問下dbs批核大概幾耐..
差唔多十日網上查核都係處理中係唔係已經拒絕左

我之前都冇幾個禮拜

四日收到卡

如果想換機票，hsbc 係味用vs 簽帳，之後升做卓越理財換係最好？

睇過專人訪問

睇你咩行業

個人total 信用額個range 由你人工十倍至三十倍不等

本身用開定新客

你而家幾多

eminent 都 gogogo

有冇巴打會為左睇戲平啲會申請AE blue cash

新客，之後再出black card 三日收卡

依家已經16倍 係咪有需要整返低

我想問下
我岩岩上恆生e-banking申請左enjoy信用卡
想問下批核機率大唔大

資料如下：

19歲

恆生現有客戶

近3個月冇任何申請貨款或信用卡

上年4月借左日本網絡通 其間有續借 每期準時還 仲還緊

冇實際入息 做網上生意 每月收入大概15000-50000不等 但只能提供月結單 註冊個時我申報自雇

查過TU睇到得H 好奇怪 但冇走數 冇遲還 同埋寫住有94.8%會還款

29歲？
enjoy係人都批唔使驚冇

HSB大學生都有enjoy卡啦
but 你月入15000-50000，個range咁大？

你上次講d code
我都唔知邊道睇

開埋有咩所謂 依家仲做緊網購4%回贈

大學生而家有張Compass Visa, 想申請多張儲miles,申請邊張好？

BWM

網購3%已包括基本1%回贈
Btw 只係去到3月31日 要就快手

e+寫名特選簽帳3%
睇黎長開 xx3%

enjoy卡本新易申請到不得了
你放幾十k落hsb應該都唔難批

你話自已月入幾多都冇意思
銀行睇你張月結單只係知你出入幾多錢
你經常做網上生意其實一樣要報利得稅
你自已冇報稅所以冇稅單，佢地唔會信

簽完卡 張單有寫

上星期一次申請3次卡check過TU仲係A
今日申埋張eminent vs黎網購

VS

samesame
你係咪你已經出咗冬季飲食？

你係咪話*

鳩UP
2月15先完既野 點可能依加出到比你呢 等下啦

fake咗

有無人本身有大貓白金以上既卡會申請張金卡玩下

岩岩CHECK左 我都未收到
唔記得左個入帳日期
都唔知自己係唔係頭30000個登記既人

ICBC信用卡無論改名同設計都係屌打中銀

3月2號定3號 網上申請dbs m乜撚卡
今日上去check 已經顯示 成功批核

5號仲sms叫我補返個簽名 快到

3號夜晚申請BW AE 今日收卡

今日無睇信箱
可能我都已經收到

我係收掛號信

唔係掛
咁高級

申請左咁多卡無一張係掛號

唔知點解

我black master都係掛號

選擇性掛號

想問你地點check自己tu?
有冇咩免費既方法，除左被reject後問佢拎report

FG時覺得金卡柒所以直接申請白金

反而我鍾意張白色普通卡

hongkongcard
moneysq

兩個網既會員都可以免費用 creditview check tu

但佢update得好random, 個數同資料唔係月頭update

大貓金卡尋日收SMS 今日批了 期待$5000 limit

可唔可以遲啲影下實體圖

大貓白金前日email話批左 期待有幾少limit

冇聲氣

其實金卡有咩玩

迎新

我早2日打上去借啲意問下嘢 佢話處女中 我一話urgent趕住用 佢幫我check完就話批左 但造卡需時 未必可以咁快拎到

60日內簽10k

一個人既信用額應該無得整低, 因為係人地俾你既評級

你可以整返低既只係銀行俾你既信用額

有高玩低一定係食迎新
加上之後旅行前迎新舊客都6000 回500' 就開左白金
到上個月試下Vs 又得左
呢期10000 回500唔知買乜

呢期迎新最唔抵玩

Btw 我哩年都開左三張食(非刻意)但食唔曬

先開銀聯6個月10000 10x諗住去旅行用
之後狂出Visa 先有本地優惠

請問有無卡交費可以儲到飛行里數

10000先得500冇咁抵玩
我等佢再有新優惠先再申請
想要白色普通卡，不過個銀聯logo太柒

有冇用samsung 8達通既巴打轉帳唔到d錢落oepay? 彈出黎話未能閱讀你的smart octopus

想簽IPHONE , 平時又會買下淘寶/本地餐飲消費 邊張卡迎新優惠好D?

HSBC

SCAM

ICBC個電話打極都無人聽
想打去check下進度

建行卡都未批今日就收到超市禮券
係咪代表成功批核

建行出左eye 同銀聯八達通 得eye出左迎新250 銀聯未有 點算?

hsbc上網/電話冇有得睇返迎新簽左幾多?

btw 乜hsbc卡apply pay要打電話認證

新確認嘅卡要過一陣先有 SMS 認證

佢分開出
係咪你銀聯遲過eye簽夠數？

好吸引，但唔知咩玩法，佢本身有出過銀聯提款卡八達通，現在呢張好鬼下

原來好耐架喇

一DO左即刻計息

有無巴打用緊大新one plus titanium
今日拎咗新卡 想加去Google pay 到驗證得個熱線電話 打過去只係一般Cs hotline 黎， 另外PayPal 都加唔到張卡入去
有無巴打知點搞？

今日食飯發現隔離枱用張卡係銀聯master二合一

simply cash個迎新, 請問係唔係STATEMENT 睇到 or 360reward
利申: 仲未回

eBay 幫我用港幣計數 真係唔計賞世界 蝕咗50蚊RC

當係借佢錢 要比佢賺利息
就算我有著數都不了
唔差百幾2百蚊個月

大陸舊卡？

Google咗好似話銀聯唔畀再出？

之前有巴打話3個零月左右就收到，
例如11月頭出卡2月中收到迎新，360度睇到
你出左卡幾耐

原來係PayPal 問題
佢預設幫我用卡貨幣畀 用paypal個rate計

Google咗可以用呢條link改

Sauce:

1月出, 可能要4月先睇到

一早簽夠 一直用黎aavs

EPS

Tap&Go Master

樓上
識用一定係用AE Centurion Card

AE Centurion Card

聽講用白卡免費

1月中上網申請i card, 到今日終於收到信去拎卡

有冇巴打真係用過大學生dbs CV申請dbs M乜撚

小弟今日打上CS問，佢話一定要150k年薪先得

上星期第一次申請信用卡
HSBC VISA SIGNATURE
岩岩開個HONGKONGCARD AC睇下 個TU
呢個分係咪算正常?

利申 月入10.5K,股票差唔多600K 係咪一定唔批

好正常
我第一次白紙都係C

申請難

屌你老母匯豐打黎問長問短兩次然後 reject
利申：大學生，金卡

大貓唔做學生生意
就算係佢到出糧都係咁話

電腦申請表都直接reject學生啦 你點解仲要上

岩岩攞到張dbs compass visa,想問如果我遲d攞埋張dbs black, 咁想問係會分返兩張卡咁儲dbs dollar, 定會幫你自動combine 左？如果真係分返開兩張卡咁儲，有冇得將compass visa既dbs dollar transfer 去dbs black card到？

分開儲, 冇

關事架咩 pt唔係用份糧申請咩

匯豐出名緊

關

我覺得唔係
我就咁用學生證係街站開ae都批 非3大
10000額

最後無要到

唔係瓜 個時申請compass visa 係為左可以申請black儲哩數，所以compass visa 迎新揀左600 compass dollar, 仲諗住到時可以combine 添

但如果換哩數入同一個asia miles account 咪姐係變相combine 到？

街站搞可能會好d

唔抵wo

100compass dollar換1000miles 仲要比手續費

想問下CV迎新果$6800，HKExpress 計唔計？

ae cx會唔會冇得免年費?

如果讀緊書 有做part-time 但係每個月都係出2千尾左右係咪冇咩卡可以申請到？

想申請Black World Mastercard
係唔係用要大專生申請compass visa再轉？

過程要用幾耐先可以再申請定係可以一次過申請埋Black World Mastercard

eps

Compass dollar 換里數唔使手續費
不過依加有一扣即享額外 8% 抵過換里數

睇咗 FAQ 先好問

Q：點申請年費豁免？
A：先致電年費豁免熱線或客戶服務熱線，如未能豁免可考慮取消信用卡帳戶

小弟大學生，pt 4000
有次落分行買賣外幣，佢地話先生洗唔洗開信用卡
申請個陣職員話唔好剔學生，除外你有2倍年薪要求以上
之後又要比糧單，好麻煩

利申: 户口得30k，老母有VS，住太古城

叫老母開附屬卡唔使煩

叫老母開附屬卡咪解決問題

樓上兩位正解 附屬卡VS 攞出來溝女都型啲
同埋果時人哋人問你 你應該直接叫佢同你填表 唔係自己填 宜家咪俾人re你囉

無業大學生
申請完CV 再出齊剩低果三張
果三張完全唔使批 㩒個制就出到

不用理會cs.

唔可以一次過
申請完之後，等cv批了卡，Login E Banking
信用卡一欄 按 申請信用卡
之後簡返你想再出邊張 㩒 申請
就ok

用出面某網站信用卡果個不男不女既link申請，
現有客戶都有couple

d積分比老母用曬
又要比老母監控住買左咩

我係佢寧願用金卡

即係網上交易無得睇？
E banking 同月结單唔覺

咁我就真係唔知

細細真係唔好
我識人做人老婆自己野都係用番自己卡
佢又唔怕俾人用R C
錢唔洗俾，只係有時有D野唔想俾人知買左咩

D B S轉里數有D D慢，
東亞2日就入左

thanks

啲女仔點會識得分呀
識得分嗰啲就覺得vs冇乜嘢
要起碼vi先有用

個post list出嚟嘅卡好多都申請唔到

你講你情況，我哋俾建議你

Tap&Go 一定得 我話嘅

女仔真係唔係個個都識分

做咩事又攞乜乜卡打飛機

想問下中信有張motion 2%首年現金回饋 真唔真？ 係置頂見唔到

d積分比老母用曬
又要比老母監控住買左咩

我係佢寧願用金卡

心聲

你上google打中信motion 2%仲快過你出post啦

唔知你想up乜

估計只係帶出條女識HSBC

美國大貓全部都係mastercard

呢張金屬卡幾特別 第一次見HSBC咁創新

依張卡好撚型
但我諗就算香港出 我都無資格開

本身諗住用payme可以輕鬆搞掂dbs eminent迎新果$7000簽帳拎2張黃子華飛，點知打去dbs問果個人話唔得
我想問下咁我每個月過$5000去payme, dbs eminent/sc am呢2張賺唔賺到回增/里數？

文盲都申請到信用卡

To qualify for an HSBC Premier relationship, you need to open an HSBC Premier checking account and maintain $100,000 in combined U.S. personal deposit and investment* balances. Business owners may use their commercial balances to qualify for a personal HSBC Premier relationship. A monthly maintenance fee of $50 will be incurred if minimum balance requirements are not maintained.
計翻只係要78萬

To qualify for an HSBC Advance relationship, you need to open an HSBC Advance checking account and maintain combined U.S. personal deposit and investment* balances of at least $10,000 OR at least $5,000 with a recurring direct deposit from a third party to an HSBC Advance checking account at least once per monthly cycle. Business owners may use their HSBC commercial balances to qualify for a personal HSBC Advance relationship. A monthly maintenance fee of $25 will be incurred if minimum balance or minimum balance with direct deposit requirement is not met.

Advance只係要8萬
不過美國佬通常都好少用大貓做存款帳戶

講呢啲

不管你信不信，反正我就不信了，因為你係強巴打

假㗎

因為張卡真係唔吸引 通街都1.5 佢仲係到賣緊廣告sell 1%無限回贈

家下用Motion 2%

所以迫改要有3%

果3%網上購物啊唔係得今個月咩
仲有個網上購物咩包咩唔包都唔敢肯定

簽泰航一萬蚊/Expedia 應該用邊張卡
簽一萬蚊酒店 用Citibank PremierMiles (85折）

有HSBC VS (賞家居),ASIA MILES,Citi PremierMiles，Flyer world
間間都唔中特選。。。我頂

Flyer world乜都唔中仲有DCC

hsbc 上月24先收sms
27先拎到卡
就收到9號，月结單

咁迎新得又番<1個月?

批卡果日起計60日

我知,但不論sms/電話都起馬2x號

24號收sms咪當24號數後60日

確實日子可以打上去cs問

好 唔該

而家mastercard派著數俾銀行咩？
間間銀行都出大力推mastercard嘅？

本身mastercard promotions都谷得好行 唔排除同銀行拆賬個邊都有著數嘅

例子？

今個月Asia Miles個app點解冇分4蚊1里同6蚊1里咁顯示

我十六七號先入帳，到時睇下先

ICBC 星座卡應該交表定網上申請好

啱啱入左

我6蚊哩有寫明other spendings

我冇other spendings

返工成日見人食飯碌enjoy卡 有咩好

可以同時儲cash dollar enjoy dollar
但係唔知係咪多過其他卡回贈

我諗係以前既宣傳根深蒂固

dklm citic motion 等咗個幾月都未批，打上去先知收唔到我住址證明

連遲啲申請嘅中銀都批咗

我都有

我存左成年都係得6萬

你地係點玩，我通常係買特選經濟再升商務

易升？定靠撞彩

直接用miles 換商務lo
點解要咁貴買pe

啱啱又換左29號復活節business去台灣

pey好鬼貴喎
寧願儲多啲換Business啦

強巴打又去台灣

後日就用咗am卡一周年，應該儲咗九萬里左右，距離北海道商務X2仲未有耐

個fd r我去咪去下 好日都唔一齊去次旅行

見到29號 坐uo去台灣都3千幾
我就知存哩數係有價值

E+睇番，business 建設費貴一倍

去台灣既話 都係3百幾同4百既既分別姐

入去lounge 食早餐回返本

買經濟升商務

其實咁樣要用幾多里數？

去轉日本 econ上j 來回3萬

前題係要架機無pe 你先有得由econ升做商務

應該唔洗
華航2k-3k姐

你有無問你fd how much

DBS卡左幾日
e+先換得
打去英文熱線,好怕佢聽錯(我up錯)
btw 好似有機會見到巴打
and有機會巴打巴打搶左個位

實批,怕咩

仲enjoy?? 咁唔入流既卡點解要申請？？

主要係想開恆生銀行

Enjoy係乜通知都無，一係收卡一係就收reject信

我skyscanner睇臺中最平32xx uo
無深究其他航空

我出埋飛比個fd 去高雄再上臺中
唔計稅收佢1000蚊business class

你又去高雄 ?

包唔包d乜乜dollar 先？？
佢e payment 我有用（有Dollar) ，唔係一早剪左了

玩大d要world master果張。。。5000蚊15x 指定類別都ok

咁so, sale 港航連税都2k

本來睇閞31號(29,30台北/中無/無好位)
所以估到KHH
登腳用所以KHH>TPE
會唔會同倉呢

p.s. 俾左好L多税

我11月中, 依家都未收到迎新....而且推薦人獎勵都無收到.... 我岩岩係2月底截之前有推薦到人, 唔知又要幾時先收到

你坐港航?

我坐港龍

本身都有諗過係TPE走 由南到北咁玩

不過要比多100蚊稅 窮撚不了

港龍+CX
所以先話有可能同機

無為意有無多100蚊添

窮撚

如果你29號坐好早既機去 我諗我地會見到 如果你見到有後生仔上連登 勿相認

屌CBC點解咁ON9冇得網上upload文件

無記錯既話，其實official係話5個月先會回贈
所以未收到都正常
係唔知點解有人會快d 3個半月就收到姐
推薦人個300就好似未聽過有人已經提早收到

有冇人試過book 到銀聯個lounge
次次都話full

好似話 可以係30日前訂
要係一出個日淩晨 搶

利申 無訂過

新人搵29想玩里數開邊張好？
Sc am迎新好但張卡都幾7
Citi pm
Flyer
又點睇？ 求推介

Citi得prestige好用
Flyer已經cut到冇曬用
Scam就不過不失
29可以試下大貓vs

AE Centurion

咁早.
半年前24:00 book過

其實各有好處

PRESTIGE 除左要年費之外一定屌打PM 就唔洗講
但如果你唔想比年費/開唔到PRESTIGE

留張PM 用處就係你去旅行個陣只係用佢黎比稅(機票用MILES出)都可以有旅遊保(我留住佢既唯一功用)，而且佢係玩到各類支付工具而且都計迎新
其他卡例如SC張VI 就算包旅保都要 係全張機票買先有

FLYER就真係無乜用
但我會照留黎做後備(5蚊里,係你所有卡都唔中優惠個陣就佢係里數卡入面最抵)同搶演唱會飛 東亞間中都會有9X積分既優惠 例如D乜節物節 APPLE 9X之類 咁個陣又拎返出黎用

張大貓白金終於批
佢依家迎新係5000回550同10000回800
如果我有2張5000蚊單要簽係咪應該搵多張卡

都唔明點解簽得多反而回贈仲少左

申請一張金，一張白金
食1100迎新ok?

迎新係計你入紙果陣
唔係批卡果陣

hsbc 上年個迎新最好
簽 6000 回 800

新客同舊客既迎新回贈額唔同
兩個新客就得

舊客就係5000,. 250 無分別的

有冇搞錯啊咁撚煩㗎

五日內收卡

東亞jcb咁冷門都申請
巴打咩事要申請呢張卡

入lounge神卡喎

幾日前批左m乜撚卡

到依加都未收到

小弟無知, 唔好意思

簽外幣1.95%

唔會簽啦 有日本優惠同入lounge先會用

cash back卡簽外幣好似係咪無miles卡咁好
好多都有簽帳下限/回贈上限

呢兩日dbs omni個app成日神神地,有無人都係咁

原來而家 Dbs CV 換里數唔使手續費
有700幾compass dollar (迎新)，諗緊換里定使咗佢算

依加 compass dollar 有得 1:1.08

想問中銀迎新，我網上外幣買野計唔計簽帳額？

啱啱load極都係黑畫面+轉圈

我一切正常

請問各位巴打 dbs compass visa申請批左 大約要幾耐會收到卡？係唔係會寄去屋企？
因為想趕買黃子華飛

其實攞哂dbs 4張卡有咩意思 Ae仲有用？

Simply cash 11 月開卡既手足 有冇人已經收到果1000 分

收左好耐仲洗埋

想問大家手頭上有幾張卡
如果有6張想再申請多2張 銀行會唔會見我太多卡 唔批比我

會

睇你總信用額

其實學生 總信用額大約會有幾多

申左先算啦

間間行 d promo 都唔同

今日入左ICBC 分行 交表,個CS 話要等一個月

上網申請，成個星期都未批

仲係大學生個時已經可以十萬
完全冇交過入息資產個啲

10k

總信用額

Thanks

請問今年2月先收到卡，要等幾耐先回？

下年2月

要打上客服追先會快。。。

你都未過兩個月定三個月迎新期 到左5 6月先問啦 等果1000蚊開飯咩

比個on9講一講大家又loop返個問題，想知既話請睇第一頁。

CS一定好鍾意係

學生未申請過DBS
想申請一張
要邊張好？thanks

一定compass visa先

請問大家,大媽區中銀俾咗幾多limit你哋。

好想要張有lounge既

EM

聽聞好難book?

先即係有跟住🤲🏻🤲🏻？

白金charge😞

earn more + wewa

不如睇咗版先？

AE CX?

呢張正

之前入佢自己果個AE lounge都好多人下，唔知黑卡果區多唔多人

屌你老母

一個任何時候 2%
一個拍卡 4.4%，其餘 0.4%

自己諗

當你有lounge, 你又要考慮身邊朋友有無lounge.....

人地無唔通你請佢入去??

提返卡網好多人都話閃付極易失敗

我直情唔敢試，又話要開光又話盛

我就咁用咋
冇搞過果 d 咩圈存
7-11 優品360 giodano 百佳 惠康都冇問題
kfc 明明 on list 都 reject 左
我懷疑係呀姐唔識撳
當左我 paywave

啱啊 唔係個個都會有vi 或者開cx ae

唔通成班人on 99咁等你排隊攞水咩

自己去

咁ae cx應該啱你心水
無入息要求(聽聞實際係無)
任入環亞 一年4次pp
唔洗book

sor 自膠咗

呢期大貓批卡唔知鬆唔鬆手呢 多唔多人由用開白金再另外申請vs,佢唔係upgrade上去硬係機會微d咁(年薪爭小小 )

3日不過唔係新客

簽唔夠要畀年費

free第一年
第2年好堅持要收咪cut卡

好似話唔夠一年cut要罰錢

係 日本任入㗎喎

咩嚟

想請問下申請earnmore 大約要幾耐先收到卡？

唔想答你

唔明

Yes 罰you

真心想知

其實你地有咁多時間去lounge乜
我次次都係check in完dutyfree行個圈買完野已經last call上機

其實都係嘅 所以係廢卡一張

AE CX 俾左$186000我

利申:八大Year 1

追下上個po 啦

想一兩張卡走天涯，申請到HSBC VS係咪差唔多最好?

應該係 可以再加多張1.5/2%回贈 黎簽hsbc唔中回贈D項目

正想講
因為VS唔中類別的話唔抵
所以搭多張1.5/2%
不過就視乎你玩里數定現金

三大year 1 CXAE 得一萬
公平咩

我U GRAD搵緊2皮果陣
佢都係開我4萬幾

得野飲
不過有printing service

批咗卡俾你就算啦
本身都唔Expect 係學生卡

六大項目累積過左十皮/唔中得0.4%

50000 一張北海道J , 你都有九萬幾啦，使要幾耐

好似都好難換下

基本上都極full

I card 10x 計唔計八達通自動增值

唔計

都係諗住今年年尾換下年年尾

唔係特約商戶根本冇用

簽細額外幣/網上係咪得ccb eye最好

口唔係中銀icard 咩？

想問下CITIBANK申請臨時加額要幾耐左右？

CITIC Motion?

琴晚online申請左dbs cv
想問多數幾耐會搞掂寄張卡黎
見佢又無得check個process
係咪跟住申請埋張black最抵

申請左渣打里數同回贈果張 佢批晒比我 點計迎新

7個工作天

邊張批先就有咩迎新
只有1個

Dbs已經係少有無卡無戶口都可以查到審批進度既銀行，你肯定你搵咗？

請問i-card 玩支付寶抵定simply cash 抵？

7仔入錢比較抵

很抱歉，我們未能辦理閣下之指示，請致電24小時信用卡服務熱線2290-8888。
我見佢彈左句咁嘅野 以為係未check得

打上去揀

姐係未開始處理你

琴晚申請今日邊有咁快有記錄，過多三個工作天再睇啦

thz 等呢張搞掂就整埋張black

am卡啲迎新里數要幾耐先入到個am account?

Quota 係指簽帳 100,000 per season?

簽完就有

每年

真？

可以直接申請加額，即刻知結果

學生，有呢張卡

呢張卡除左用嚟訂演唱會飛，都冇用
用佢訂到一次周杰倫

六大3x同最紅5x分開計，各100,000每年

真

Citibank Facebook 講㗎

最近好忙，未得閒搞，唔好意思：(

唔緊要

如果你玩里數
咁就開大新英航卡 加 CX AE
食吓迎新
呢兩張長用都ok

依張卡我推介比D FD (學生)用黎搶演唱會飛
仲水鳩左佢開粉紅色 話多D優惠 佢男仔黎

大新張卡 上年申請個陣 打去問佢 話要有15萬人工
我話10萬蚊人仔資產證明夠唔夠 CS個陣回我話最好加多D

唔知依加係唔係改左做學生可以開

其實唔知你有冇PART TIME或者資產開HSBC 如果有開埋都唔錯
HSBC 同EYE 比較的話 我無EYE唔清楚 但HSBC 海外長期都加多5X(最少今年係) 就有11X 即係5.5%-1.95 如果你開銀聯個張就會係5.5%-1%

至於4蚊里 其實你可以當做2.5%咁睇 1里=0.1蚊 你應該係講緊 AE CX/渣打AM/DBS個D? 我覺得如果無其他PROMO既情況之下 碌4蚊里既卡唔抵

學生可以

星座無研究，有冇其他巴打可以補答
恒生所有卡交學費都有cash dollar

但只有 恆生 大學聯營卡 先有幾倍cash dollar 優惠

hsbc換avios要有premier 無既換返cash仲抵

一季3000應該唔難既 網上都計

最大額既機票同酒店簽緊wewa 4%,簽曬hsbc咁有既

hsbc 4.4%wo 高多0.4% btw 上面5.5%打錯 係4.4先啱
而且hsbc 換avios個兌換率極佳

wewa 外幣旅遊單可以4%+15X (6%)

上個月reject 左

Same here

Same

八仔自動增值有d唔明

‘’總括而言，您最多可為合共六張八達通（三張為您本人的八達通 + 三張為親友的八達通‘’

三張為親友增值，可唔可以三張都係同一個親友?

EYECARD 網上會唔會冇左5X

要同一個親人做三張自動增值既話
你要申請三張信用卡

唔撚係掛

冇左

想問下之前開左hsbc vs的 形心 同冬日賞
D易賞錢何時到手

thank you

boc 大灣區銀聯好似仲廢過i card
有啲後悔申請咗

根本book 唔到，遲少少就無

想問下payme用渣打simply cash visa卡增值，一樣都照計回贈？因為我見有網寫話計，但有d就話唔計

自己睇置頂post啦 一入黎就問

#2

姐係而家唔只迎新無得用，連日常都無埋？

自己入啲錢落去試下咪知囉

唔係因為中銀自己打黎撩我開icard+大灣，乜都唔洗填既話，我估我都唔會再申請中銀卡

環亞係咪夜晚12點上網搶位？

好蠢問一下
網上買旅遊保險即係保險了
即係好多卡無分？

有銀聯卡就唔使買
去 AIG 登記有免費旅遊保

為左錢廁lounge 咁辛苦
Keep 張CX elite 真係咁難咩
碌幾皮都waive到

中銀係咪共用信用額

想問下aeon JAL卡
好似見無咩巴絲討論呢張卡既

差不多 實數要cs先知

20,000 里換日航看似好抵，實則係爆到冇可能換到
唯有儲到 21,000 換 CX

一定唔駛15萬
係冇p pass姐

我第一個月簽2萬6 得6000入左am account

唔係寫左不適用於繳交學費咩

你睇咗#2未

有好多簽帳都唔會計，建議你再簽多十萬先

中銀fax快定寄快

邊度?

屌，柒撚左 幫條女買左旅保 唔知銀聯有送
又唔見幾十

我屌垃圾安信無3d secure比唔到錢 有2000簽

我覺得差唔多慢，你預一兩個月無死錯人

我都係見中銀打黎撩我出卡我先申請，之前試過一次已經怕怕

剛好八日
無X用

小心D
持卡人必須提供證明文件以證明 i) 憑該指定銀聯信用卡簽賬購
買該旅程之機票或酒店，或於該旅程中憑銀聯卡進行超過港幣 500 元
之海外簽賬；及 ii) 持卡人及所有旅遊同行者之名字必須列於機票或酒
店之訂單或電子機票中

去到當地食飯 500 碌一碌銀聯卡就搞掂啦

我都係之前諗住格價果陣發現

Statement 睇現金回贈月份，佢入遅左，你就找少左數

多謝 我今日問個渣打職員，佢仲答我計，所以我係呢度問

咁天才既做法都諗到

中信申請自動增值張form交去邊

嘩 屌你老母好撚醒呀走去問CS

係寫名7日無得諗姐
d) 該旅程最多為七天及必須前往亞洲地區

保險野咬硬字

當買多份安心啫, 使唔使咁

SCAM 個交年費有20,000 miles 屌唔屌得過？

有無叫佢教埋你唔收手續費, 無上限玩 payme ?

我想問下唔夠一年可唔可以cut卡？
張flyer world申請左超過半年，少用，想快d cut左佢
同埋我阿媽張CX AE都想cut驚唔記得

睇清楚啲條款先好走去Cut咗佢
唔係嘅話蝕底嘅係你

唔係咁嘅意思
係有位入我唔鬼賠姐

呢D野一定好唔鬆手

不過任何貴價旅遊保都有伏位
特別係D 坐廉航中天災果D
用錯方法走/ 根本無得賠就硬食一萬幾千
睇旅遊保果d超多人中伏

其實成句係咁：

簽賬獎賞不適用於現金透支、結餘轉戶、信用卡現金兌現金額/ 稅務及私人貸款金額/ 商戶分期金額及其還款額、捐款交易、交稅、購買賭場籌碼、博彩交易、繳付信用卡費用、各項財務收費及未經許可的簽賬；亦不適用於中國內地超市購物、燃油、交通運輸費用、購買物業、汽車、批發、支付醫院費用及繳交學費等交易；

問題就係佢第2句個中國內地係淨係apply落「超市購物」到，定apply緊後面成句。點解零舍係大陸超市無

當1800蚊 買2萬里 睇你點諗

我就唔會,但其實係抵

唔想答咪算囉，屌咩老母呀

Ok，Sorry

no

27個post 可能有15個都講緊同一樣嘢
然而po頭亦都有叫追po，有講
無睇仲要屌返人轉頭又係咩玩法

我唔係無睇到同無追po，只係行過時代，見佢做緊promote，咪諗住問下確實姐
見有d唔同，咪上黎問下大家
同埋我係無屌返人轉頭

卡撳卡唔洗額外收費，但最主要係呢個動作係無分

其實唔難明點解會無分，簽一條數用a銀行還，跟住又用b銀行還返a銀行條數，如此類推，唔通你有五十張卡還一條數賺五十張卡既分？

老實講由上年聽到今年都仲係答無分既人一直都多過答有分既人

問題係：so what ? 我自己試完仲有洗乜理外面點傳

可以網上銀行用卡比
hsbc/boc每月頭1萬 有基本積分0.4%
hsbc 按卡計 每張一萬 我自己用開佢黎交

抵就應該就唔係最抵 但可以參考下

有三張現金回贈卡回贈方式請教
One + , Cash back, simply cash

呢三張卡係每筆消費回贈，例如唔夠數就完全唔回
定係最後大數除返個數黎回？？

反而係想知星座卡外幣會唔會都有 3X (4.5%)

香港一般tnc以英文版為準

巴打你表達能力好有問題
下次試下一句句咁講
我而家先明你想講個 trip 8 日
唔啱用

Agoda app掃 HSBC code 平8%
但落左HK地區，6類唔中變左1x
果然唔益你

對唔住，我語癌

我有張垃圾citi八達通卡
係咪就算用到啱啱好$0都唔會再同我自動增值？
想cut咗佢

黎緊有大額簽帳，大概$20萬港幣
我見sc asiamiles 改左迎新得30000里
如果簽夠$52500之後，個$15萬係照計$4/里？定唔計？
如果唔計咁係咪申請dbs black world 仲好，計落好似都有40000里

你 cut 左卡
入面 d 錢都會退返去你戶口

20 萬可唔可以分卡簽?

咩類別？
D B S左面迎新過5000本地得5蚊里
定係你想剩翻50000簽右面迎新食佢20800里

右迎新幾時回

但我無citibank戶口，退去其他銀行戶口都得？

打咗上去問 話正常要9日card center先收到application
人哋9日批到卡啦

你問緊乜野我咪答緊你乜野lo

可以分卡簽

酒店搞function，唔清楚咩類

如果可以簽ae 就ae cx囉最近迎新好似係$2=1哩本地 $1=1哩外幣

問清楚計唔計先好喎

唔得, 我試過入面有3蚊, 唔知係咪面額太細, 又唔出票就咁比佢食左

any one know ??

唔明你問乜
以碌10000蚊為例
One+ 回贈100蚊入下一期月結
Simply Cash 回贈150蚊去360要自己申請拎
Cash Back 我唔記得，但印象中好似係儲夠200蚊先會入月結

我明

佢應該係想問 eg one+ 1%
第一張單：$99
第二張單：$1
有無得回

大貓邀請上卓越理財
利申 唔夠100個
有咩著數？ 冇就費事之後要取消

其實呢啲佢肯上返銀行網站就睇到
例如one+
「現金回贈」以每期月結單內的零售簽賬、現金透支及「八達通自動增值」服務金額總和後的1%計算。如回贈金額計算後有小數位，回贈金額將調高為最接近之整數。
其他等佢自己睇啦

唔使同廢老排隊

其實PERMIER入面都好多人

PERMIER仲多廢老

打上hotline 都起碼要等幾分鐘

我屋企人都有收到信
但明明都無100萬係佢到

原來佢哋咁有錢

有錢個D老人家用左幾十年累積資本, 點會冇錢
當然好多老人家都係月月清..........老左真係身無分文

分得就申請多幾張唔同行既卡食迎新啦

one+: 每張月結單總數 * 1%, round up to nearest dollar
cash back: 唔知
simply cash: 每次簽帳 * 1.5%, 每 accumulate 到 $1 就可以換 cash back

記得分開申請

//乘客則須支付總交易費用的 3% 作為手續費
我用Uber唔好啲??

enjoy我主要交學費水電煤租
平時碌交俾大新One+啦

通常呢 d 人都係有恆生戶口
而銀行就 sell 佢地
話免年費呀呢樣果樣

要比 charge 真係 on9 到極

通常呢類人
1. 完全唔知有得玩信用卡
2. 傳統用信用卡心態, 有D情況唔想用CASH先用信用卡
3. 唔會考慮用來慳錢/食優惠

總有人一聽到免年費就等如好卡，無講明免年費就一定要收咁

免年費嘅卡周街都係啦

hsbc vs 係咪hsbc 卡？其實唔係好難明啫

自己問緊交學費又拉埋去正常消費度講

酒店應該好多卡只中普通簽帳
E+無乜超大額迎新
可以CX AE 特選客
之後D B S食50000
之後睇你無咩卡

如果好多R C
俾300轉灑去avois
不過E加無promotion

vs = visa signature

你問hsbc係唔係hsbc...想點姐

yes, perimer 成個老人院咁

睇唔明咩叫反問句？

渣打am send左個sms俾我話預約繳交黎緊果年年費就送2萬里，有冇舊客收到。年費1800蚊，即係用1800買2萬里，大家覺得點？

唔交年費咪冇里數送，
睇你係咪得果兩萬里飛

應該個個都收
我自己唔會買 覺得無必要
除非話等住個2萬里出機票姐

個個都收到封推廣*

我覺得睇人
如果自問碌得多 有信心碌到目標機票的話
可以waive
反之，呢個價其實仲抵玩過迎新
都算買得過

我儲分個目的係 反正啲錢點都要洗 順便賺張機票
俾錢買就好似卡關要開cheat爆大佬咁

1800蚊買 20000哩點會抵過迎新啊

sc am迎新碌7500都有15000哩啦 依7500係碌唔係買wo

我都覺vp靚啲 銀色一張通街都係

Eye card擺自己影嘅相最靚

未分VS, VP 之前 個隻設計咪VS
個陣唔覺有人話個設計靚

以為得我一個咁諗

話說7號申請星座卡 9號申請灣區 依家都未check tu

對比之下 白金個設計有特色D 個人覺得
其實都係開黎搶下黃子華

我2月26號申請星座卡 一早check左tu 戲飛都收埋 但早幾日打上去話仲批緊

話時話有人收到星座卡未？

D人玩 wechat, 支付, 玩到好似唔夠吸引

如果我Compass Visa 轉BWM,咁我會唔會有迎新優惠.

舊客迎新

利申信用卡新手

50

係實用, 但大貓今年好多野要3,000先有
加上pk 成日有10-5,
wechat 又黎30-10
係咁買卷都唔係辦法
本唔大洗

仲有咩餐廳有得拍咭俾？
我仲諗到翠華同M記

原本無卡？乜卡都無白板仔唔係由A開始喎

快餐用東亞拍卡有九折

上限$100

你all-in 食肆可能好D
不過唔少茶樓餐廳
唔俾用電話/無拍卡
三星價值出來了，但我，同員工都無用過

100夠啦，又唔係日日食

原來係咁
係呀白板啊

譚仔 PIZZA HUT 其他我都唔知
但食快餐我會拍返東亞先

食到500 仲10x

申請咩卡，學生? part time月入幾多?

你SURE PIZZA HUT 係計快餐?
我覺得唔係

交電話費, 係唔係得 hsbc, hsb,ccb, boc 信用卡 有分

$3/里

我諗唔係

只要你唔係經網上銀行交 應該咩卡都會有分

例如 CSL 可以去門店拍 HKBN 你可以係佢個網交

如果我有Compass Visa 又有BWM ，兩張都有用既話，我要分開還卡數定就咁還個總金額落其中一張到

分開

乜都估估下咩

咁呢一萬係講緊一年定一個月既限額？

我出多張附屬卡係咪可以食2萬優惠 ？

最快月底先有卡收

佢話月底前保証出卡

見到每月了

我出多張附屬卡係咪可以食2萬優惠
唔可以

早幾日見無咩消息 打左去問

我想問下而家BWM仲係咪有得玩payme?

新手求教學

現有SC AM, CX 綠卡 (會cut or R upgrade to elite , 因為Marco polo銀左)

人工10k左右，有700k 左右資產

SC saving, 出糧
HSBC advance 理財

想出多張信用卡for 里數用， 有無推薦？

HSBC VS

我廢事打去問了
食完加兩張卷夠500算

之前係金 大學生 近兩個月有 5000+

琴晚中銀send 左email 比我話張卡批左
幾時先知道可以去分行持卡？
係咪會再寄信比我 / email我話拎得卡？
i card

VS係唔係要500k資產先有

無分

月入5000就得?

3個平均有600k就多數批，但都要睇hsbc心情

巴打仲咩申請icard 兑里數要俾手續費on99

十一月開既simply card 回贈已到手
但refer果三百仲未有

已有ccb eye同ae blue cash
學生想申請多張賺下迎新儲里數，申請邊張好？
利申唔想要銀聯/AE 次次都要問人地收唔收好麻煩
射射

我唔去旅行 冇所謂
只係用黎上網買野

以前我都以為ICARD廢
用落先發覺唔錯
就算你唔換里數
你拍卡都有4%回贈 唔錯啦

銀行有錢就去開SC AM
無就去開DBS

學生開唔開到icbc星座卡？

開唔到
試下AE白金

請問拎卡係點?

寄信比你 之後攞信去分行拎 應該申請果時有叫你揀分行

東亞批學生卡快唔快

上年去旅行前兩星期前伸請
到出發前先話收到伸請
用唔到
前前後後個幾月
客戶+非學生卡

想問下 ae批卡要幾耐?
1個月前申請ae cx
個cs打黎叫我交文件 我都交齊哂
但係過咗成個月都無回音

我之前申請好似都係一星期多啲嘅事

+1

咁睇黎要打俾cs問下

開都 到受學生申請

AE CX係咪臨飛前一兩個月申請好啲？定係依家申請食moneyhero嗰3000里數同$200券好啲？

好似做緊 $2/里

Earn more 銀聯
簽$8500 迎新$500
佢唔計電子錢包，我平時每月消費$1500左右，暫時想睇下有咩招式，無就去shopping
聽過以買禮券形式谷上$8500，係咪work ?
仲有無咩方法

其實enjoy都幾多promotion

今日第一次見有客拎em出嚟碌 唔碌得銀聯轉左碌sc

同fd食飯佢搶住碌enjoy 真係好撚嬲

唔好收埋銀聯機，比返2%人啦

轉申請simply cash, Cash back 刷錢包，無痛賺迎新

有無巴打知earnmore批核之後 大約要幾耐先收到卡？

如果收AE
申請CXAE 大額， 頭$10 萬， $2 里

我都有fd係咁

一定賺到迎新啦

2 星期右左

用開 i card 同 HSBC VS
如果唔可以拍卡 又唔中六大
你地會開邊張卡 ？

CITIC Motion 2%現金回贈
不過張卡好醜樣

多唔多巴打用去外國旅行嗰時用信用卡㩒錢?
現金透支+匯率出嚟條數會唔會好甘?

直接賺左，銀行無仇報

有無人試過用張wewa visa/ earn more visa 換新嘅銀聯卡? 唔想個銀包咁多卡唔想申請過張新

同埋有無巴絲3月1號之至3月15號之間申請左dbs eminent card而又收到卡，我仲未收到

係冇得玩payme
唔係
AE白金抵D
有野送

2號開dbs 14號收到

In AE 白金 We Trust

ae 白金 金屬卡

In AE 黑卡 I trust

雖然呢世都未必會有呢張卡

有冇師兄知道用i card經支hk 俾錢係當網上定contactless

有乜計簽到5k/10k食佢果500/800 RC
買禮券都買唔到咁多啦

網上

買電話

小弟7號申請M乜撚卡，前日收到卡
發現竟然冇paywave function
新加波啲科技 CV好似有[img]
圖片網址[/img]

想問下 就來grad
暫時有polyu bea ititanium 學生
dbs compass/blackmaster
大新one+
citi clear card
同Enjoy卡

係咪應該用埋D積分
cut淨bea果張
到揾到工再apply賺迎新比較好?

DBS Black 留返嚟玩自己
除咗留 bea 當記念其他 cut 晒佢

如果有 Apple Pay 可以留一留 Citi Clear 準備食優惠

點解'DBS Black 留返嚟玩自己'?

另外想問，如果一次過cut，係咪無問題？
銀行TU呀 或者對日後我re-apply番同一張卡等

感謝巴打意見

邊張用自動增值＋ONLINE SHOPPING最抵 用黎儲MILES

建議開左先cut
一次過cut大量卡信用額會下降 會影響tu

有冇人用過工銀啲銀聯搭和諧號？
第一次用使唔使用回鄉證認證？

除咗交屋企雜費
就係俾我老母去惠康買嘢
我D信用卡好似有兩個關愛座俾咗enjoy同compass咁
無計鬼叫屋企得我開到credit card

好想睇大家apple wallet 有咩卡

最頂係tap and go，等佢入返50落去

Tng轉左樣之後真係好柒

由得佢啦
最緊要回贈多

不過遲少少要申請icard同一張銀聯for Exchange用
再cut返手頭上張東亞Poly垃圾卡

咪又係個D

想問下如果想八達通自動增值
又想儲下里數 係咪分開兩張卡會抵玩啲

Tap & Go Apple Pay 個 $50 回咗好耐啦

點解要分

有時間執咗下頭版，有錯煩請指正

💳 信用卡討論區 (27) 先睇FAQ後發問 貼link搵食過主

FAQ

Q：我年薪 $1,000,000 有咩卡適合我用？
A：八達通卡

Q：買咩食迎新好？
A：你買畀我？

Q：八達通自動增值 (AAVS) 用邊張好？
A：詳見下列集中討論卡種

Q：邊張卡 PayMe／WeChat Pay／支付寶HK 有分？
A：慢慢睇返以前啲 post

Q：迎新里數／積分／回贈幾時先有？
A：睇返申請時嘅迎新優惠 T&C

Q：點申請年費豁免？
A：先致電年費豁免熱線或客戶服務熱線，如未能豁免可考慮取消信用卡帳戶

Q：交學費用邊張好？
A：恒生大學聯營卡 (3X Cash Dollars)／enJoy (0.5% Cash Dollar)

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

集中討論卡種

Asia Miles (AM)

- American Express (AE)
CX Elite：本地 $6/AM，外幣 $4/AM
門檻：年薪 $300,000／大專生
弱點：比較少商戶收 AE、匯率較貴

- DBS
Black World Mastercard：本地 $6/AM、外幣 $4/AM、AAVS $12/AM
門檻：年薪 $240,000／大專生 (需先申請 COMPASS VISA)
弱點：海外簽港幣 (DCC) 冇分 (網上一樣)

- HSBC
Others (* = VS): 最紅自主獎賞 $2.78* 或 $4.17/AM 、網上 $4.17/AM
門檻：年薪 $480,000／$600,000 資產
弱點：唔中最紅自主回贈率低

- Standard Chartered
Asia Miles：$6/AM (AAVS)、食肆或網上或外幣 $4/AM
門檻：年薪 $240,000／$60,000 渣打戶口存款
弱點：海外簽港幣有 1% 手續費

Avios
(感謝會員月迷津渡提供)

- American Express (AE)
Plat. Credit：$7.5/Avios
門檻：年薪 $300,000 (年費 $1980 + $240)
弱點：冇年費豁免

- Citibank
PremierMiles：本地/AAVS $8/Avios、外幣 $3~4/Avios
門檻：年薪 $360,000／$1,800,000 存款
弱點：門檻高

Prestige：$6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
門檻：年薪 $600,000／$1,500,000 Citigold 戶口存款
弱點：門檻高

- HSBC
Premier：最紅自主獎賞 $2.78/Avios、網上 $2.78/Avios
門檻：$1,000,000 滙豐卓越理財資產
弱點：門檻高

Others (* = VS)：最紅自主獎賞 $1.85* 或 $2.78/Avios、網上 $2.78/Avios
門檻：年薪 $480,000／$600,000 資產 + Premier
弱點：需有 Premier 戶口

- 大新
BA: $6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
門檻：$150,000
弱點：Apple Pay 簽賬唔計迎新

積分 (1 分 = 0.4% 回贈或 $15/里)

- Bank of China, Hong Kong (BOC)
i-card：每月頭 $1,111.12 網上或流動付款 (e.g. Android Pay, Apple Pay) 10X (分開計) (4% 或 $1.5/AM)
門檻：年薪 $150,000／大專生
弱點：10X 每月上限好快爆

- China Construction Bank (CCB)
eye Card：網上或 payWave 5X (2% 或 $3/AM)、旅遊或外幣有額外 2X (1.2% 或 $5/AM; 2.8% 或 $2.14/AM)
門檻：年薪 $150,000

現金回贈

- Citibank
Cash Bank Visa：本地 1% 回贈 (AAVS)、本地食肆或酒店／外幣 2% 回贈
門檻：年薪 $240,000
弱點：回贈要儲夠 $200 先會入數

- DBS
Eminent：本地 1% 回贈 (AAVS)、外幣 2% 回贈
門檻：年薪 $150,000 (Platinum)／年薪 $360,000 (Signature)／大專生 (Platinum - 需先申請 COMPASS VISA)
弱點：DCC 冇分

- ICBC
宇宙星座卡 : 1.5% 回贈 (AAVS)
門檻：年薪 $250,000

- Standard Chartered
Simply Cash Visa：本地 1.5% 回贈 (AAVS)、外幣 2% 回贈
門檻：年薪 $240,000

- 中信
Motion：2% 回贈 (AAVS)
門檻：年薪 $150,000

- 安信
EarnMORE 銀聯鑽石卡：2% 回贈 (AAVS)
門檻：年薪 $150,000／大專生
弱點：比較少商戶收銀聯，尤其係海外

注意事項

- 申請門檻僅供參考，銀行保留最終決定權
- 以大專生身分申請的信用卡，信用額一般為 $10,000 (部分可透過預先存入資金增加信用額)

冇乜點放

因為我第二round先有玩呢樣
第一round果時臨換電話費事入
其實仲有散銀增值果20蚊回贈等緊

每逢3, 13, 23去到惠康就全面進場架啦
btw頂佢個肺而家學埋cv要買滿100先有得有折

唔計兩張大學卡，都係一張hsbc vs + DS BA 搞掂曬
睇嚟真係唔使盲目開卡

乜原來HSBC附屬卡冇迎新優惠

玩cash back就唔止啦，係換miles好多要手續費篩走左

八達通自動增值揀現金回贈係咪抵啲

明眼人一睇就知佢儲avios,唔玩am，avios冇乜卡選擇

八達通自動增值揀現金回贈係咪抵啲

小弟一開始以為Eminent卡，8仔都有1%，點知係基本0.4%

回頭版修正
AE CX應該改做大學生
追咗咁耐po佢好似唔批sub degree students
得八大批（呢個唔firm

SC 資產有可能升咗做80K
同埋白板用資產好似唔批
之前好似見有巴打講

得八大批 是 firm的
AE街站sales同我講過
只有八大Degree會批，三大易批D

乜都儲下

係1% 呀

細頭白金兩張
一張主卡 一張附屬卡？

之前有巴打報告話大新ba可以學生證開到 可以加返係版頭

星座卡都可以大專生
同埋wewa

係綠卡定elite？

有無巴打可以解答下

Eye card 喺網上申請如果係大學生應該填乜嘢就業資料?

佢得在職人士，退休人士，家庭主婦揀

唔受學生玩

Elite

早知果時用大學生身份申請 利申菠蘿會銀咭

你上到銀卡要出張elite應該無難度

巴打有料
一年要飛成9萬幾次 先可以升銀卡

利申: 好耐無買過機票 連綠卡都無

而家綠卡易續咗啦20分
想知有幾多人會特登買CX續

其實唔知波羅會有咩用
不過有咩用都唔理啦
有得換機票既情況之下 我一定唔會拎錢出黎買

其實唔係好難嘅咋 飛一轉新加坡都有80分，外加vantage pass,再唔係JCB修行

CX AE 幫到你

換既機票航程都計分
通常同屋企人去佢地指定要CX，再去歐洲就OneWorld系，都易儲到20

銀卡就一般都係勁飛的旅行大好友，或者係公幹友，綠卡前年開始排隊跟EY，作用大減

當然最好都係以前波蘿跟CX AE⋯

綠卡唔係都有得優先登機咩
利申無用過

唔係
睇你個年碌咗幾多

或者菠蘿會銀咭

應該最近改咗
睇黎可以cut

年頭嘅事

有時真係未必買到100

嘩
你淨比ae年費要比幾多

I know that feel

上AE網睇

屌呀 又傻鳩左
以為換既機票無得存
連波羅會AC都無開過
依加開先
但其實波羅會有咩用(當銀卡咁先算啦)?

如果得優先登機咁就算啦

上CX個網睇到 做個綠卡會員 要100美金

台面：lounge ,優先登機
台底: 高priority upgrade

申請CX ae就免費

條款寫係

記得係菠蘿會銀咭，唔係講緊elite

你銀卡有冇被UPGRADE過?

我諗最盡 我都係去到銀卡LV

對上仲有金卡 鑽卡

波蘿條隊一向都多人，商務頭等鑽金銀入先，之後先綠同EY，以前就快，改制後無大作用

唯一有用係改機票，係台灣同英國打電話係快搞掂既，香港就打英文都等到喊

我記得 去台北

排隊寄行李個條隊

波羅會 綠卡或以上 同商務係排同一條隊

綠卡升過幾次，飛日本EY升J，飛倫敦Y升J，重有次轉去Extra Legroom咁囉

講到尾鑽金條隊咁長，銀卡都係Longue用最多，綠當Bonus算啦

中過幾次

咁好彩

咁好似幾正

成日都覺得菠蘿會好濫

開張cx就有 所以都好懷疑究竟有無好實質既好處

有冇人firm到用學生身分開ae（不論卡種）係咪只會批一張？

係 只會批一張
我批左CXAE 打上去申請Blue Cash 同 IT，Rejected.

我用學生身份批咗blue cash喎

利申ae黎咗campus做promotion

你睇多次個問題同個答案

只會批“一張”

唔係學生唔批blue cash

我已有 CX AE
所以唔再批blue cash比我。
回應 學生只係批“一張”嘅問題

點會吖！有AE CX、Blue Cash 仲要唔係share limit

學生喎
我申請CXAE時已問過 學生身份只會批一張
我之後打上hotline再開都reject

我有FD有張IT想再出CX都打比佢話唔得，一係2揀1

Sorli 自膠

係 咁先可以分返開公司數同自己啲數

係咪報學生身分？

我都係 轉charge個陣都係要我揀credit定charge

BRA

稅單囉

你依加睇到既係無9X個個分姐
TNC一早改左 話無 9X

學生轉charge?

其實i card咪冇左佢既價值

拍卡/apple pay最高（motion 5%月尾收皮）
網上得佢無簽帳要求有4%
咁都用唔著咪cut囉

以現金回贈嚟玩係幾抵
但如果換里數就要比手續費

星期五網上申請,打算今日寄D文件比佢
點知佢已經check左TU,仲打比我話審批中,
想唔交資料唔申請都唔得

講拍卡用eye一樣要 係少d

motion applepay 使唔使過$3000 先有 5% , 一直都唔明

我覺得 如果計佢10x

150000分可以換10000里 要比100蚊
即係簽15000蚊可以換(1000-100蚊)=900蚊(里數價值)
其實都ok啦
如咁志在100蚊 咪用hsbc rc減100蚊卡數補返

香港唔係，但外地有時綠卡可以排j
上次名古屋就係咁

Btw綠卡真係派得好濫
早排cx寄左封野黎話免費綠卡

其實都幾唔爽
我坐BUSINESS 然後同綠卡排同一條隊

我個日一望到，心諗
有猶疑過半秒架機係咪真係有咁多business位

不過好多時 坐BUSINESS 都會比你排頭等個到

未開齊，開唔到都要用架
利伸，用過半年，同E+都未用AM

唔好咁啦真心問
我電話簽新約預繳 1xxxx 當唔當簽賬？

買張機票都2800啦

唔去旅行買咩機票

底褲

未用過信用卡
想試下儲AVIOS
究竟置頂推介既大新BA定CITI REWARDS會好D?

Green charge 純粹覺得靚啲
其實轉左都無咩分別

想問下你地幾時waive，係咪等佢出通知要交先打過去，如果佢唔取消即時cut card仲洗唔洗俾年費

你咩卡先

HSBC 白金 第一次申請唔係好識

HSBC 就等出statement,見有年費
打電話,電話錄音即刻waive
個幾日再睇睇條數係唔係度

無人屌佢睇標題

expedia 同agoda 轉左註冊地係香港

用hsbc食唔到賞世界

即係dbs都唔會dcc
利申 實測結果

agoda 2月有試過係NL

呢兩張點會唔洗入息證明

可能係入唔同優惠link有唔同結果

資產都可以

優惠link 通常HK

我Agoda 都中左1x 類別

最慘係以為有9倍 用左9折link. 無用premier 85折

上年10月申請左張ae blue cash
食完迎新 而家想cut卡
會唔會比佢追年費 回贈
我見佢條款有寫

［member] 哦 AM我有 有玩緊
我有兩個支那寶acc嘛
Simply cash 得1.5% 我見earnmore係2% ?
[/member]

要俾年費嗎？

要
當然用左一年之後簽得多或者可以有得傾嘅 （佢話）

Charge好啊 培養健康理財

金卡唔洗年費， 綠卡就要

我主要用嚟儲冷門miles
金卡第一年係有waive 不過我覺得唔靚

搭單問
呢d網其實用港幤定外幤checkout好？
利申：多數用hsbc白金，大新白金簽

間間唔同，agoda港幣會慳手續費但要用無dcc卡

咁又冇問到 個時仲係學生冇咁多錢

打電話定counter 之前電話問過唔用得資產收我皮

其實香港有冇金屬信用卡 好似張張都膠來

AE 白金

電話 CS

唔該曬 搵日試下去入15萬睇下點

有冇人知wewa上網買iphone 有冇得計"電器商戶"類別?

Citi Ultima

600k 年薪wellcome u

ultima係黑卡級別 應該就唔係要計年薪既人可以開到

邀請先得?

你好有錢既話 主動申請應該無問題

金屬卡香港應該得Ultima，AE黑/白金，
前兩張無得申請，AE白金可以
600k個張係prestige，唔關事的

由即日起至2018年5月27日成功網上申請指定滙豐信用卡1，可享Now 2018足球盛事及娛樂組合（包括世界盃賽事全程直播及Viu 娛樂）*2或價值高達港幣800元HKTVmall購物禮券2，或隨您喜好以$800「獎賞錢」2換取其他精采獎賞。全年簽賬可同時賺取高達5.6%「獎賞錢」回贈！

升到上金就有 成日 Upgrade

其實東亞卡真係好難申請咩
次次一有明星開騷就收到whatsapp 朋友問我借卡...

迎新簽外幣6千-1萬最抵係咪大新ana/ba?

尋日我都有打去比fd
入頭2次搶左6張
入到第3次見仲有1張企位無曬卡
問人借完買唔到

我本身係學生，收到Asian Miles封信想上網申請，見入息個行唔識填，打上去問，佢話根本唔會批CX AE比大專生 其實係咪要搵街霸攪先得？

yes

申請呢個簽$10K 拎以$800「獎賞錢」係唔係抵?

如果開匯豐卡 我有個小建議
就係係佢搞緊萬寧/百老匯promo個陣開

申請ICBC卡, 冇UPLOAD到D文件
之後點UP返

好似要寄

得8%你覺得抵唔抵

申請大新卡係咪都要寄

E+都叫搞緊嘅

expedia 係 fr. 3月岩岩簽

入信用卡個密碼

冇
順粹免息拖數

[member]
其實我唔係好get你想問咩
你嘅意思係咪係海外用信用卡link住個saving俾錢
呢個我未試過
但係用返海外ATM禁錢個logic應該係用返張卡個密碼
等你返嚟報告

碌卡唔使，但你要用個saving就要開左先
[member]

唔好博
外地ATM好多時冇得揀AC 會當cash advance
用提款卡好過

Yes, 要小心睇住
但最on9係香港啲卡轉晒銀聯

我見moneyhero係咁推介Citi Cash Back Visa 信用卡
如果年薪250k,申請呢張係咪都ok? 定係有其他推介？

不如你先睇左#1先？

多謝提醒，我一定係見到有得揀 ac 先會用黎提款 PLUS 都係拎嚟備用啫
提款咭真係搵到銀聯機先算 雖然手續費係低啲

其實我喺我條問題入面話 link 咗 saving ac 句嘢係有啲多舊魚
我明張卡唔係 debit card，唔會直接扣 saving 嘅數
我只係想知喺售票機買飛/舖頭用卡嗰陣要入 PIN 係用唔用到
我見有啲人又話咩個 pin 同 ATM PIN 唔同，又話咩歐洲啲 PoS 淨係入到四位 PIN，想知有冇人親身試過係用返個 ATM PIN 就得

想要里數定現金？

用到 之前我去冰島 個個都話得4位pin 香港卡唔會用到 我去油站入油用6位pin一樣無問題
甚至喺荷蘭機場locker同麥當勞都用到6位pin成功交易

全部網上搞

icbcccc.credit@icbcasia.com

想要現金多d
btw無知一問，見大多數人都係要儲里數既信用卡，係咪對比返要cash back, 儲里數係會著數d?

第一頁有晒現金回贈卡嘅資料同門檻

你睇一次#1
再比較一下
有唔明再問
會有效率少少

請問 如果我係大貓就咁申請白金 係咪無得食迎新優惠
個職員叫我申請我順便申請左 乜都無講

感謝各位意見，再執多少少野

💳 信用卡討論區 (27) 先睇FAQ後發問 貼link搵食過主

FAQ

Q：我年薪 $1,000,000 有咩卡適合我用？
A：八達通卡

Q：想求 Member-Get-Member (MGM) 推薦連結應該點做？
A：留低自己 Telegram 等聯絡分式，重申本 post 嚴禁貼 MGM link

Q：買咩食迎新好？
A：你買畀我？

Q：點申請年費豁免？
A：(1) 先致電年費豁免或客戶服務熱線 (2) 如未能豁免可考慮取消信用卡 (收年費後一個月內取消，卡行一定會回水)

Q：八達通自動增值 (AAVS) 用邊張好？
A：詳見下列集中討論卡種

Q：邊張卡 PayMe／WeChat Pay／支付寶HK 有分？
A：慢慢睇返以前啲 post

Q：迎新里數／積分／回贈幾時先有？
A：睇返申請時嘅迎新優惠 T&C

Q：交學費用邊張好？
A：恒生大學聯營卡 (3X Cash Dollars)／enJoy (0.5% Cash Dollar)

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

集中討論卡種

Asia Miles (AM)

- American Express (AE)
CX Elite：本地 $6/AM，外幣 $4/AM
門檻：年薪 $300,000／大學生
弱點：比較少商戶收 AE、匯率較貴

- DBS
Black World Mastercard：本地 $6/AM、外幣 $4/AM、AAVS $12/AM
門檻：年薪 $240,000／大專生 (需先申請 COMPASS VISA)
弱點：海外簽港幣 (DCC) 冇分 (網上一樣)

- HSBC
Others (* = VS): 最紅自主獎賞 $2.78* 或 $4.17/AM 、網上 $4.17/AM
門檻：年薪 $480,000／$600,000 資產
弱點：唔中最紅自主回贈率低

- Standard Chartered
Asia Miles：$6/AM (AAVS)、食肆或網上或外幣 $4/AM
門檻：年薪 $240,000／$80,000 渣打戶口存款
弱點：海外簽港幣有 1% 手續費

Avios
(感謝會員月迷津渡提供)

- American Express (AE)
Plat. Credit：$7.5/Avios
門檻：年薪 $300,000 (年費 $1980 + $240)
弱點：冇年費豁免

- Citibank
PremierMiles：本地/AAVS $8/Avios、外幣 $3~4/Avios
門檻：年薪 $360,000／$1,800,000 存款
弱點：門檻高

Prestige：$6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
門檻：年薪 $600,000／$1,500,000 Citigold 戶口存款
弱點：門檻高

- HSBC
Premier：最紅自主獎賞 $2.78/Avios、網上 $2.78/Avios
門檻：$1,000,000 滙豐卓越理財資產
弱點：門檻高

Others (* = VS)：最紅自主獎賞 $1.85* 或 $2.78/Avios、網上 $2.78/Avios
門檻：年薪 $480,000／$600,000 資產 + Premier
弱點：需有 Premier 戶口

- 大新
BA: $6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
門檻：$150,000／大專生
弱點：Apple Pay 簽賬唔計迎新

積分 (1 分 = 0.4% 回贈或 $15/里)

- Bank of China, Hong Kong (BOC)
i-card：每月頭 $1,111.12 網上或流動付款 (e.g. Android Pay, Apple Pay) 10X (分開計) (4% 或 $1.5/AM)
門檻：年薪 $150,000／大專生
弱點：10X 每月上限好快爆

- China Construction Bank (CCB)
eye Card：網上或 payWave 5X (2% 或 $3/AM)、旅遊或外幣有額外 2X (1.2% 或 $5/AM; 2.8% 或 $2.14/AM)
門檻：年薪 $150,000

現金回贈

- Citibank
Cash Bank Visa：本地 1% 回贈 (AAVS)、本地食肆或酒店／外幣 2% 回贈
門檻：年薪 $240,000
弱點：回贈要儲夠 $200 先會入數

- DBS
Eminent：本地 1% 回贈 (AAVS)、外幣 2% 回贈
門檻：年薪 $150,000 (Platinum)／年薪 $360,000 (Signature)／大專生 (Platinum - 需先申請 COMPASS VISA)
弱點：DCC 冇分

- ICBC
宇宙星座卡 : 1.5% 回贈 (AAVS)
門檻：年薪 $250,000／大專生

- Standard Chartered
Simply Cash Visa：本地 1.5% 回贈 (AAVS)、外幣 2% 回贈
門檻：年薪 $240,000

- 中信
Motion：2% 回贈 (AAVS)
門檻：年薪 $150,000

- 安信
EarnMORE 銀聯鑽石卡：2% 回贈 (AAVS)
門檻：年薪 $150,000／大專生
弱點：比較少商戶收銀聯，尤其係海外

WeWa 銀聯鑽石卡：指定類別 4%-6% 回贈
門檻：年薪 $150,000／大專生
弱點：比較少商戶收銀聯，尤其係海外

注意事項

- 申請門檻僅供參考，銀行保留最終決定權
- 以大專生身分申請的信用卡，信用額一般為 $10,000 (部分可透過預先存入資金增加信用額)

miles類迎新其實淨係簽0.5~1蚊里定係會簽爆quota

Black
首HK$5,000 HK$1 = 1里 (上限：5,000里)
其後HK$235,000 HK$5 = 1里 (上限：47,000里)
海外簽賬 首HK$70,000 HK$2.5 = 1里 (上限：28,000里)

AM
首HK$7,500 HK$0.5 = Asia Miles1
其後HK$170,000 HK$2 = Asia Miles1

Hsbc Vp
頭10000繳費/還學生貸款可以計獎賞錢
咁但係計唔計落迎新

有冇人覺得藍色字睇得好辛苦？
定係我眼有問題

開咗黑夜模式，黑背景睇藍字係難睇

藍色如果轉紫紅色會唔會好啲

紫紅色又好似好光
其實只係想班伸手黨留意下

無左bea flyer

現金回贈可以加
Boc大灣區 閃付回4%
缺點：真係好柒難用

Hsbc而家都有現金回贈

i-card 拍卡都有 4% 回贈
諗唔到有咩原因要放 #1

每個月上限2500囉 無簽帳要求算係咁

icard限首1111，佢限$2500

thanks
有冇其他巴絲打都試過

準備開新post
麻煩1001留意

唔識換算miles求教點揀好 計簽6000外幣
得ba係食得盡
其他食唔盡但好似抵d

幾種情況，我用匯豐卡Link匯豐戶口，淨講英國 -

HSBC ATM認到，入6位PIN見到戶口，查詢到，一到提款Error

SWT火車自動售票機，唔需要入PIN扣到數但勁慢

Pret POS，會出紙要簽名；Notting Hill 某Co-op cafe 入0000，某間Cafe 就 reject

好大機會都係睇個POS駁邊隻Backend

試過英國 Heathrow 自助售票機冇問題
歐洲各國基本上都未試過 reject

睇唔明你個表

開定新 post 等大家

新頭版 code